COVID1984 幕後黑手

人類所有活動都會產生碳排放, 操控碳排放就可以操控全人類
酒吧, gym, 餐廳播毒係煙幕, 何柏良話齋夜夜笙歌就會火燒連環船, 逼你地少D出街,
目的係改變人嘅生活習慣, 到你地慣咗之後, 再借減碳排放繼續lockdown, 摧毀資本主義, 全面進入第四次工業革命

Geneva, Switzerland, 3 June 2020 – “The Great Reset” will be the theme of a unique twin summit to be convened by the World Economic Forum in January 2021. The 51st World Economic Forum Annual Meeting will bring together global leaders from government, business and civil society, and stakeholders from around the world in a unique configuration that includes both in-person and virtual dialogues.

“We only have one planet and we know that climate change could be the next global disaster with even more dramatic consequences for humankind. We have to decarbonize the economy in the short window still remaining and bring our thinking and behaviour once more into harmony with nature,” said Klaus Schwab, Founder and Executive Chairman of the World Economic Forum.

“In order to secure our future and to prosper, we need to evolve our economic model and put people and planet at the heart of global value creation. If there is one critical lesson to learn from this crisis, it is that we need to put nature at the heart of how we operate. We simply can’t waste more time,” said HRH The Prince of Wales.

“The Great Reset is a welcome recognition that this human tragedy must be a wake-up call. We must build more equal, inclusive and sustainable economies and societies that are more resilient in the face of pandemics, climate change and the many other global changes we face,” said António Guterres, Secretary-General, United Nations, New York.

“A Great Reset is necessary to build a new social contract that honours the dignity of every human being,” added Schwab “The global health crisis has laid bare the unsustainability of our old system in terms of social cohesion, the lack of equal opportunities and inclusiveness. Nor can we turn our backs on the evils of racism and discrimination. We need to build into this new social contract our intergenerational responsibility to ensure that we live up to the expectations of young people.”

“COVID-19 has accelerated our transition into the age of the Fourth Industrial Revolution. We have to make sure that the new technologies in the digital, biological and physical world remain human-centred and serve society as a whole, providing everyone with fair access,” he said.

“This global pandemic has also demonstrated again how interconnected we are. We have to restore a functioning system of smart global cooperation structured to address the challenges of the next 50 years. The Great Reset will require us to integrate all stakeholders of global society into a community of common interest, purpose and action,” said Schwab. “We need a change of mindset, moving from short-term to long-term thinking, moving from shareholder capitalism to stakeholder responsibility. Environmental, social and good governance have to be a measured part of corporate and governmental accountability,” he added.

WEF已經預備好資本主義嘅身後事

The coronavirus crisis presents an opportunity for a “new kind of capitalism” and “great reset” of global economies, politics, and societies, according to World Economic Forum (WEF) founder and executive chairman Klaus Schwab.

In an article published Monday by the WEF, an impatient Schwab claims neo-liberalism is dead and with it traditional notions of economic capitalism.